{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26459",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 데이앤나잇(DAY&NIGHT)"
    },
    "text": "10月6日にグランドオープンするDay&Nightホテルは総客室数が49室で構成されています。ホテルは仁川広域市弥鄒忽区石岩路72に位置し、近くには1号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅、仁川2号線朱安駅があります。当ホテルは韓国語で案内をサポートしており、客室案内にはGTX10601台のパソコン、ネットフリックス、空気清浄機、VOD再視聴、LG50インチスマートテレビ、最高級ラテックス寝具と快適な浴槽などが備えられています。1階にはポップコーン、トースト、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、飲み物など飲み放題のスナックバーもございます。退室時間は客室タイプによって異なり、超過する場合、追加料金が発生する場合があります。また、備え付けの品の盗難、毀損、または汚染の場合は、損害賠償および洗濯費の請求があります。オンシーズンや祝日には料金の変動があり、当日の予約キャンセルはできませんのでご注意ください。未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すると入室できます。未成年者が身分証明書を持参したり、これによって利用制限が生じる場合は払い戻しできません。夜12時以降は騒音防止のためご注意ください。駐車は可能であり、バレットパーキングで1部屋当たり1台利用可能です。皮膚防疫ゲートも設置されており、宿泊施設ではモダンスタイルのデラックスルームとスイートルームをご利用いただけます。様々なレビューを総合してみると、朱安駅の近くに位置するこの宿は、値段に比べてコスパが良くて満足度が高い方です。しかし、一部のユーザーは部屋が少し狭かったり、サービスに不満を感じたり、駐車問題や清潔状態についても言及されました。しかし、全般的にこの宿はよく管理されてきれいで、女性社長の親切なサービスも褒められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Day&Nightホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルは仁川広域市弥鄒忽区石岩路72に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルの近くには1号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅、仁川2号線朱安駅があります。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルの客室にはGTX10601台のパソコン、ネットフリックス、空気清浄機、VOD再視聴、LG50インチスマートテレビ、最高級ラテックス寝具と快適な浴槽などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルの1階にはポップコーン、トースト、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、飲み物など飲み放題のスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルの退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルの退室時間は客室タイプによって異なり、超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルの料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルの料金はオンシーズンや祝日によって変動する場合があります。また、当日の予約キャンセルはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルでは未成年者が宿泊することができますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルでは未成年者の利用及び男女同室での宿泊が制限されており、両親が同伴すると入室できます。未成年者が身分証明書を持参したり、これによって利用制限が生じる場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルでは何時から騒音防止が行われますか？",
            "answer": "Day&Nightホテルでは夜12時以降は騒音防止のためご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "Day&Nightホテルで駐車は可能であり、バレットパーキングで1部屋当たり1台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "Day&Nightホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "Day&Nightホテルのレビューは値段に比べてコスパが良くて満足度が高い方が多いですが、一部のユーザーは部屋が少し狭かったり、サービスに不満を感じたり、駐車問題や清潔状態についても言及されています。ただし、全般的にこの宿はよく管理されてきれいで、女性社長の親切なサービスも褒められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 723
    }
}